亨利：美斯這球令我懷疑他不是「人」

你到底是不是人類？

亨利談到的這個入球

在球員時代，蒂埃里-亨利是一個超出常人的巨星，被視為非比尋常，那麼如果有人在亨利眼裡都「不是人類」，那這人又該有多強？據亨利回憶，美斯就是這樣一個可怕的存在，而讓他意識到美斯「不是人」的，是從那樣一個入球開始。

在紀念哥迪奧拿執教巴塞的最新影片《拿球，傳球》，亨利談到了對美斯的印象。「我看過他攻入的最佳入球，是主場對馬拉加，因為這球完全不合常理。」

「接球時他用胸部控制住，全力衝刺，過了第一個人，第二個人在後面緊追，他又晃了一步，而背後跟上來的人是有可能把球破壞的。」

「如果他用左腳處理球，又是怎麼用同一條腿把球撥過來的呢？而他把球保護在兩隻腳中間，以確保身後那人無法破壞，然後在幾乎摔倒的情況下把球射入頂角。這動作實在不尋常。」

亨利所說的這球，是2009年巴塞主場對馬拉加，該場比賽亨利也有破門，但最搶眼的還是美斯的這個精彩入球，就連主教練哥迪奧拿在場邊看到此球，也做出了目瞪口呆的表情以示驚歎。

顯然，和美斯一起踢球，亨利看到了很多非同尋常的東西，2016年，已退役的亨利在回憶這段日子時，留下了一句經典評論：「有時候我會問自己，美斯到底是不是人類……（Sometimes I ask myself if Messi is human）」

是植物

美斯係雞係公廁

小花

C朗係雞姦賤種

超人

慈善球皇

呢球好撚普通姐

咪又係靠沙維小白

是矮人

無人讚交波果個? 吊得咁靚, 岩岩到美斯心口, 先可以俾佢咁樣控落黎再繼續推進

好普通姐，街場成日入依d波

勁在爆入去果下失重心情況下射到波，比遠射同笠射完全兩回事，所用技巧都唔一樣，所以唔好成日拎丙朗黎比，兩個足球風格都唔一樣

咪又係靠沙維助攻

朗迷：咪又係靠沙維小白

係 易入過空龍

好撚勁，失左重心都仲咁様發到力射門

有冇吹到咁大，普通右左右再射，沙拿一季入十球八球啦

見到都覺得得人驚

呢球咪又係靠傳波俾佢條友,無佢傳個高波俾佢撚可以心口控過人

個波喺個天飛緊落嚟嘅時候
已經決定咗心口一控順便推過埋
之後啲動作
已經唔係你單靠練習同埋諗定做啲咩動作就做到
而真係一個天才天生對足球嘅觸角同埋反應

一個普通嘅足球員
基本上第一下就會控定落嚟
背向防守球員再做返回傳

溫室小花

比賤朗會點處理？

兒登個個都做到
用手制

插水

呢球先精彩

一拎波，其他隊友已經等睇表演咁款

抓到啦美斯開外掛

西甲啲垃圾後防又冇聯繫性又鐘意標波

美斯速度唔係最快
但d變速急停玩死人

係努力既運動員

真係會跌低

仲有對畢包

咪又係沙維傳比佢

馬勒當拿餅印

R2+L1>R3+B>A

好在老馬仲在生，同老馬個球一樣咁，嚇死人

前面靠伊度奧走位
後面靠小白沙維傳波

無咩特別

最強人類vs外星人

控波類似人用手控波既反應同速度
要自己帶波超過人極其困難 仲要超1個以上

就算係，都係得一季啫

垃圾, 是但一個連登仔都做到啦

平心而論，呢球靠沙維助攻

偶像, 真係好顛

影帝助攻.gif

真心勁

笑咗

又吹奏賤種美斯

跟本C朗先至更加應該俾人欣賞嗰個 對住呢嗰怪物級天才 仲有巴塞體系加成 都可以後上同佢平起平坐 佢付出嘅努力係想像唔到

回哂塘啦

已經超過咗佢 C朗先係真球王

真 沙拿一季入十球八球 不過得一季

慈善球王 人所共知

好撚普通

開咗自在極意 身郁快過腦諗

沙拿係比拉莫斯整傷左
未好番

禁區個下右腳交左腳再射

同一隻腳扭+轉向
仲有一球好似係r聯 3個人圍佢 左腳推左個波向左然後下一秒即刻再用左腳射 冇慢鏡睇落好似唔知個波點飛出黎咁 同埋完全唔知點做到個下動作

慢腳都見個用波能力超高

假身完左腳腳面cup左
但係半秒內即刻用番腳內檔推番前避開左面個後衛出腳
之後就失平衡前用非慣用腳射左球近柱上死角

鏡

強姦犯

當初曼聯咪又係年年冠軍 有乜分別

說個笑話 美斯靠巴塞。

美C>>>>>>>>>>>C朗

告入咗？

垃圾亨利唔識波,CHILD登識波帝話小花球球都要靠隊友傳靚波先入,反而某朗每一球都1VS11,入波完全唔洗靠隊友,根本唔係人,係足球上帝

咪又係靠影帝
鳩扭就係球王？
學下牙朗tap in啦

C朗=足球界劉馬車， 無姦到不過比人告

有一次練波心情唔好
美斯過晒成隊人射入

有冇片睇

好似沙維講

我覺得對A米入果球仲癲 六個圍住佢 一控一射完美到

咁你識唔識衝力射球??

阿朗做唔到天材既野
但佢將平凡人做到既簡單野做到最好，平凡的不公凡
所以阿朗=最強人類（最強一般人）
而小花係億中無一既奇材

好似仙水對幽助咁

沙拿拎到歐聯未

一個做簡單既野做到完美
一個做到唔係人類既野

一個係億中無一既奇材，一個係不斷練習將簡單既野做到完美同極緻

可惜足球只係入同唔入，唔似班猩猩活動，可以唔同分數

屌

小花之後球壇無人有咁既天份

牙朗超越左佢好耐

成日講到美斯係天材唔使努力，C朗係普通料但極努力

其實兩個都係天材加極努力練習囉

其實唔難

依球睇到我眼都凸埋

不過最正始終都係保定跌低果球

2隻handball狗, 當然唔係人類

真，西甲班雪糕筒扭過5,6個濕濕碎

美斯條矮仔黎英超兩場就收山啦

黎過港甲證明自己未？

我中學嗰陣時打學界多入過一球類似
又係右路爆入中間
只係隊友唔係傳個高波畀我
之後我都係扭過兩個
差啲跌咁入
其實冇睇落咁難

屁馬
世3
包皮

美斯拎過世足第三未？未就收嗲啦

搵阿木解釋佢聽

美斯先係慈善球王
世界盃話每入一球捐唔知幾多份食物

個助攻

對米蘭吖嘛

完全冇腳影捉, 艾比亞迪完全冇反應

屌你啲隊友真係行快步都唔行

影帝生涯最佳助攻

老馬真係

個球真係… 但半秒望一望放攞你死角

真，哥狗教英超死緊

係，告c朗條係係呂麗瑤

亨利咩料

美斯高速跑緊本身撞落個波到，而且佢爆發力咁西利，短距離發力轟埋去本身都唔會難到佢。

最難係射波前上幾腳，可以咁高速下將個波控到咁痴腳，個波將停未停之餘身法速度完全無慢落黎，先可以撞落個波到

推個波推到好似有膠水黐住隻腳 現今球壇 除左美c 得夏神有少少呢種感覺比到我

老實講！有BUG

唔知佢得唔得
但100% 肯定心口控完一定球不落地ban 過去

唔洗下下都要C7美斯分高下既
兩個都天才+後天努力
佢兩個呢一刻是但一個退役
我都會覺得可惜

好顛

佢個下球唔射佢自己都仆街

屌，馬拉加d後衛垃圾姐
阿叔我後生果陣守到馬勒當拿一棟都冇
美欺呢幾下碎料啦呃唔到阿叔
我一個較剪腳剷撚走個波啦

有無諗過我地好好彩，可以睇到C 朗同美斯兩大球王全盛。成日為反而反

射比觀眾?

其實兩個都係公認球王
學識欣賞佢地兩個好過踩低是但一個啦

係朗迷妒忌喎

黎英超踢番三十幾場啦 包你斷腳屌你老母

根本慢鏡我都覺得太快

沙拿同 拉莫斯踢一場就收左皮
英超

你老尾
真係一傳比佢成隊企喺到睇表演

英超夠有熱刺啦

保定狗中撚咗槍咁

差幾皮
屁馬差一皮

唔覺美斯有能力做到

熱狗過意假同拿玻里踢返場先吧

型到

亨利廢先覺得呢啲普通料勁啫

老閪都唔交比下面個個 丙朗名乎其實又贏一仗

呢球係難在路程遠姐
亨利講個球係d動作難度分極高，正常人唔會做到

美斯已直入禁區,唔入都比左直線

未見過進攻緊交後叫好波

西甲狗不願承認

練波果時應該見過無數次

唔係佢唔想交，都無人走位走入禁區

陰9公,比美斯撚狗

真係獻醜，不如

繼馬勒後幾十年後先有人係甲組聯賽過5關斬6將既入球，唔知下一次要幾耐先見到。

你唔好以為個個讚美斯既連登仔就一定會反朗，我好支持c朗。

我都係引呢條片發言姐，好似得罪你咁，而且事實佢真係甲組過曬後防，你估踢街場呀。我鍾意欣賞唔同球員踢波，似得你一定要枱舉完一人，一定要踩低另一人

對面隊係基達菲

班垃圾筒
如果c朗打後防 守到美斯一棟都冇啦

冇飲醉

呢下回後唔係個個做到

飲醉個個is you

人唔笑你都吠

老婆奴狗竇唔出聲？

人皆可以斯

你自己另外吹奏囉
咁撚care做乜

亨利冇講錯，同一隻腳腳面推完即腳內cup，其實牛尾巴咁，不過難道更加高

個場睇live 見到個下真係
攞順推橫再起腳一秒做晒

回傳都型到

成隊鍠掛住欣賞

係

收柒皮啦屌你老母， 華倫又廢隊，皇馬又廢唔廢

呢球我先覺得係痴撚線，快到

前2後3圍撚住 一控一射 快到封都封唔住

同fifa既山齊士一樣，推鳩佢就curve , long shot 99入世界波

交係交得好，但心口呢下又真係美斯自己走位加跳起果下時機靚先得既，你個波自動導航追住美斯個心口咩

呢下都唔係人人做到

我係入黎睇反美欺留言嘅

廢

個幾腳快撚到

佢呢d一過n個d入波正常人一樣唔會做到....

全部敗走

得一個朗迷孤軍作戰

美斯個仔仔睇佢爸爸啲足球片會有咩感覺

呢個我睇live戈陣真係呆左

賤種朗無左黑哨而家係假甲收晒皮

笑到氣咳

咩呀 完全同佢無關的勝仗，班寫手寫到佢帶領㗎

曲清又上身

進攻緊交返後

其實嗰看點係
喺失平衡既狀態下極速扭波仲可以勁射而入

你老母就看點

打錯書面語姐

美斯最多咪一線尾
原因：冇拎過世界杯

回傳

C朗難得紐到3個
對C朗難度大過美斯1紐5入波

C朗又羸

Agger 想當年去阿根廷旅行，去左個朋友屋企訓一晚，咁啱佢老婆前幾日生左個仔，痴撚線一出生就係到踢緊波，仲要下下一個扭十個 。後尾先知佢叫美斯，近幾年睇返佢d球王片，心諗佢廢左咁多嘅，一定係成日掛住讀書唔練波啦 ，浪費曬d天賦。

仲幫影帝擦左球助攻

其實唔明賤種朗俾人夾硬推上球皇位，同場美斯較技時，賤種朗個心有幾難受

應該問，咁貼嚟做乜

15號仔傳左俾美斯之後真係郁都唔使郁等睇表演

Same
瀨屎沙比拉狗希特拉(好似係)馬些路全部食哂塵
聖卡斯是無辜的

聖卡之後嬲到震

接嗰個係盧卡古你覺得會點

近年皇對巴都係皇輸多， 好多時仲要比人炒，甚其實已經分到高下

呢球仲高難度啦，咁密都扭到出黎

我都入過類似
我仲扭埋龍門

終於有人識波

果種用盡全部方法去過人既態度同決斷力

右腳勃左腳即射

施丹教皇對巴賽戰績贏多過輸

右腳勃左腳即射死角入又都係靠小白沙維？

ok 淨係計施丹幾年

呢球仲勁過fifa

心口一控即刻凌空抽射

下面影帝定沙維已經揮手叫佢去啦

靠吞精走位

睇咁耐波唯有係得美斯勁到有種外星人既感覺

仲未有朗迷入來咬亨利

你自己話近年

左腳撥完再左腳射呀...

講緊美斯同伊巴？

頭2句講緊美斯囉

大家都係五個金球獎
點贏曬

全盛大哨都唔知入幾多呢啲tough shot , 亨利真係煩膠黎 推爆啲後人 自己同年代 or前輩唔見講下

要計超級盃吾鍠技術性擊倒巴塞

西甲呢啲平時熱下身橫掂吾鍠都唔志在

Ching又9up吹奏肥哨

我就真係唔覺入幾多啦

問過真正既外星人未

好撚靚癡線 影帝一野fake撚哂 個個明明企係到要為佢傳邊 跟手隻電兔狂衝就入 影帝真係影帝 呃撚哂

全盛呀朗 邊係做簡單野 識睇既就明 美斯既天賦在於攞住粒波做啲最簡單既野 cup兩野推進 插花都少

呀朗唔係唔係天才 只係兩個踢法唔同啫
呀朗好明顯玩高章好多 似細哨 屁馬個種玩下波咁
美斯就同你踢最實際既波

真心覺得其實呢球面對既防守難度先係最高 4 5 重防線
仲難過佢 一推7 8 個球

其實你個下 touching 靚 攞順爆起上黎 個下著左火 之後既野 其實唔難 講真

唔好彩 細個 個年代先癲 摩迪都攞到世一 翻返去以前 頂龍迪高之流 ，

大細哨 施丹 亨利 迪比細路 托迪 軍刀
中場又多大師
防中又宇宙級 施多夫 加度素 馬基利尼 戴維斯 ⋯
後衛又一大班

呢家個啲 Pogba , Verrati 成個細路仔咁
已經講緊係一線

我同意
都幾撚明顯 疊瓦上黎比落去 靚好多直接好撚多 係玩高章死扭 仲曬鳩埋隊友跑上黎 度氣 唔知做乜鳩

咁屁馬巴甲算唔算？
計佢一半啦

快d死 唔死就死全家

將一樣野做到極致就係藝術， 美斯將簡單既技巧用到極致

對手：start, quit game.

Cls

一球都未見過點十球八球

盧卡古控甩埋架啦

點樣可以帶波跑仲快過唔帶波跑

無人mark我都做唔到

賤種迷：對廢隊入姐